尖沙咀洲際酒店翻新後 將回復舊名麗晶 管理層︰品牌受港人喜愛

上世紀80年代開業的尖沙嘴麗晶酒店（The Regent Hong Kong），曾被譽為全球最佳酒店，經歷收購後易名做香港洲際酒店，多年來成為是維港兩岸地標之一，酒店將於2021年改回舊稱「香港麗晶酒店」。

洲際將於2020年開展全面裝修

洲際酒店集團（IHG）早前宣布，斥3,900萬美元（約3.05億港元）收購麗晶酒店及度假村品牌51%股份以及相關管理合同，計劃未來於全球開設逾40間麗晶酒店，分布各主要城市及度假勝地。而洲際酒店集團擁有在2026年以後分期收購剩餘49%股份的權利。

洲際酒店集團早前將位於尖沙咀的香港洲際酒店業權賣出，但與新業主簽訂長年期的管理合約，而香港洲際酒店將於2020年展開全面裝修，包括所有客房、餐廳及酒店外牆等，為期12至16個月，並易名回香港麗晶酒店。

麗晶品牌受港人喜愛

麗晶酒店及度假村董事總經理陳卓德（Justin Channe）表示，麗晶酒店於本港80年代是知名品牌，受港人喜愛，故在全面裝修後會將酒店帶回港人眼前。

他又對此表示非常興奮，自言80年代時曾來過麗晶酒店，「有啊！好細個19歲入嚟呢一行，個時覺得真係靚，心想one day I can work in this hotel again and finally I did」。

料翻新後房價升3至4成

麗晶酒店及度假村大中華區首席執行官周卓瓴（Jolyon Bulley）表示，將全面關閉洲際酒店作翻新，預料翻新後重啟酒店房價可增加3至4成。他又稱，今次將洲際酒店轉名麗晶酒店後，未來有意將旗下3至4間酒店再轉名，但未有明確目標。

我覺得洲際個名好聽啲

先生你book既係麗晶大賓館

oh shit

先生你話要陀地哎嘛？

即刻諗起

My name is ling ling 7

Oh Yes Well
My Lam is 漆, ling ling 漆

唔住新世界咪住麗晶囉！

Oh shit

Modern啲

即刻諗起周星星

麗晶個名
好貴

Can I help you sir?

麗晶大賓館

屌成間夜總會名咁

廿年前就好聽
而家會覺得舊

國產凌凌漆

幕幕都係經典

喂 戴副立體超睇吖 過癮啲㗎

wooooo....

不過呢味嘢，我唔係好啱

On9

證明套戲幾咁深入民心

麗晶大賓館返來了

點都係洲際好聽d喎

麗晶好老土

星爺d動作表演真係 無撚得頂

叫麗晶大賓館喇

有聲嘅屌

聽啊sir講Rosewood hotel就嚟開
IHG淆底,想搏香港人集體回憶
所以先改返做麗晶

麗晶花園呢？

英文Intercontinental 都霸氣過regent

其實當初改名做洲際係咪就係因為凌凌柒

時光倒流
尖東區寫字樓同部分酒店仲係好80年代

oh shit~

你都係去返百度貼吧算啦

講真, 叫慣麗晶改唔到
就正如地鐵, 火車

麗晶酒店lobby lounge 有哥哥同羅記,梅姐既回憶

佢D表情真係冇得頂

有聲

唔住新世界咪住麗晶囉

Oh shit Hotel

叫呢個noise一定大好多

IHG入面，Regent的確高級過InterCon

屌你老母連呢套都要問
返大陸算鳩數啦

未入嚟已經諗到呢個

香港呢幾年開唔少Luxury Brand
RC, Kerry (Shangrila), Murray
黎緊又有Rosewood, St Regis, Sofitel
高鐵站上蓋又準備起大型豪華酒店
IHG為咗競爭，都要Upgrade做Regent

而家屯門、葵涌、觀塘越開越多新酒店，每間都幾百房，有幾多大陸客？

麗晶酒店及度假村董事總經理陳卓德（Justin Channe）

麗晶酒店及度假村大中華區首席執行官周卓瓴（Jolyon Bulley）

呢個brand幾有心
特登譯個中文名

飯冰冰比人罰d錢已經可以買起哂100%股份咁濟

洲際好d

阿嬸你係度做咩呢？

我一見到title都即刻諗起妖獸都市😂

大陸哩上水

周仔好差咩?

國產零零漆都唔識一係啱啱落嚟一係未夠十歲

求解

好似以前英殖咁

就咁睇GiF都好好笑，星爺快D做返演員啦！

佢應該係坐左幾十年岩岩放監

大陸仔熟周星馳D戲仲勁過而家香港D後生

麗晶而家仲有無台灣公司持股？

Block 9呢啲傻閪算
反正都係百痴小學雞黎

洲際酒店集團早前將位於尖沙咀的香港洲際酒店業權賣出，但與新業主簽訂長年期的管理合約，而香港洲際酒店將於2020年展開全面裝修，包括所有客房、餐廳及酒店外牆等，為期12至16個月，並易名回香港麗晶酒店。

咁仲算唔算係IHG

係好撚出奇
正如
後宮佳麗三千
還原靚靚拳
中國古拳法
誠實豆沙包

唔識嘅都係返大陸吧啦

落地大玻璃 白雲石樓梯
始終係屬於麗晶

邊個演員黎？ 幾有星味

上面巴打有講
況且本身尖沙咀已經好大競爭

新呢間Rosewood仲要係靚位

等睇皇家太平洋改名

喺正隔離

我係呢區起哂朵架啦

好多年後係langham 飲緊野既時候先發現, 原來佢影大堂個幕係langham 到拍(姐係當年既鷹君酒店)

你年紀好輕下

星爺好靚仔

中國人都識周政協呀，大概係10後

My name is 007

都估到會變周星馳post

Shit!!

阿柒 國家有任務比你

重夠膽企係忠黨愛國四個字底下

人地就係賣左先唔叫洲際

成班港豬
去了解人地個名，倒不如了解個頭地皮發展
理解吓背後幾多官商勾結先啦
寫埋啲垃圾文side track 哂上面班港豬啦
成功了！

新腥港人?

oh...shit

1998年前係叫華美達麗新酒店 (Ramada Renaissance) 之後先叫鷹君

我諗起星爺

閣下唔道係新移民? 定長居內地無得睇? 正常香港人識背喇

就算支那D人都睇周星馳啦

香港麗晶喺上一代人嘅印象係一個legacy
代表著80年代香港最風光嘅日子
佢係全港首間lobby有無敵維港景嘅酒店
客房又大 嗰個年代已經有infinity pool
當年香港唔係咁多高級酒店
佢同半島算係平分秋色 一間摩登時尚 一間英式典雅

就算係支那人都應該會識啦

但係Regent都係IHG

仲有笑鳩支那d位到咗今時今日仲仍然適用

被支那人佔據左啦

你好似係英國住緊？
英國無tvb播得咁密
情有可原

佢地唔太buy呢套（成套都笑緊大陸文化），佢地奉若神明一定係唐伯虎....

大話西遊(佢地叫)

咁真係好笑嘛
佢哋唔覺好笑咩

睇到title就諗起妖獸都市 點知第一個回覆就係

真心問
酒店
賺本地人錢多啲抑或外地人?
有無數據

香港人梗會鍾意叫麗晶
但外地人黎租幾日，會揀洲際定麗晶
會揀regent 定 inter continental?

真心唔知regent 係出名品牌

唉，變相讓咗「洲際」個名俾尖東嗰間疑似中資酒店

即係好似Hilton同Conrad咁
同一個集團 當然Hilton個名響啲
但Conrad定位就高級啲
外國啲intercon好多都係普普通通嘅酒店

大陸人都一定識啦
未睇過個個快d睇啦

全名叫做古惑的槍

一樣係洲際旗下

你講海景嘉福?都係洲際架喎

唔係掛
周仔都好聽
分明麗晶好好多呀哇

大佬邊間Intercon係普普通通 介紹吓

可能佢想講旗下D brand

例如Holiday Inn, Crowne Plaza咪普普通通

你睇下加拿大嗰啲

因為d遊客變晒支那人為主

係好撚出奇

果時改叫洲際？心諗導彈咩？

洲際感覺high class d

洲際呢個詞q口難讀又難聽冇美感
純意譯
直頭好似支那譯外國片名咁冇taste

10年之後你又唔同感覺啦

新香港人

初開嗰陣其實係Holiday Inn

咁你叫唔叫雞吖？

妖獸都市句"唔住新世界咪住麗晶囉"

洲際勁撚多高質大陸妹

IHG:
Regent > InterCon > Crowne Plaza > Holiday Inn > Holiday Inn Express
另外有d boutique hotel好似Kimpton、Indigo攝在中間

支那呢套係禁片嚟架。

你係支那小學雞定細個屋企無錢買電視.....

唔關支唔支拿事，連登仔無可能唔識。

我都係住麗晶

Kerry 唔算luxury brand啦

屌你老母戇尻尻

算
好多大chain酒店本身個酒店集團係得經營權
業權另有其人
比如話香港Sheraton係Hutchison

你係支那落黎既，咁就唔出奇

00後？？

係

但係個地段算Luxury掛？
同埋Shangrila應該都豪豪地？
唔知Hotel Vic係點

而家大陸好多新酒店都起到靚一靚搏有集團買經營權，
好似惠東沿海果d，勁多都係跟連鎖酒店resort標準去起，
去過果間直情連模型同簡介都用埋Crowne Plaza logo，
不過唔知係咪IHG最後無落手

shangrila 係好
但係branding係四星嘢嚟

洲際酒店 同 際洲酒店 有咩分別？好亂

乜Q際洲酒店

hotel vic五星

睇個勢都係得個款

支那畜

到而家都係叫麗晶

一間間啦
但都係五星嘅
同集團四星係Traders

睇回覆就知邊啲係
小學雞/90後/00後/腥港人

"帶埋副超 立體啲"

St Regis都係得個名

Sun hung kai都好多
有四季、Ritz-Carlton、W、將軍澳間皇冠假日同智選假日

St Regis 咪都一線

細細個果陣 試過全家人在年初2租間房黎睇煙花，睇番都覺得奢侈

同埋塊地太細，玩唔出咩花樣

Oh 雪

原本design太on9 過唔到例
新design起出黎還好 圖紙上好撚樣衰
發夢夢到

Show Blocked User - K.m.lui

我日日住麗晶

regis起到好撚柒

唔住新世界咪住麗晶

大陸越禁越多人睇，想當年返大陸見到老翻禁片成行成市

鹿角兄，覺唔覺得喺兒登講親呢啲舊時嘢都好無癮

洲際客鬼佬多
日本客隨時同大陸客打個和都仲得

話時話 其實有無人解到妖獸都市2 係講乜

即刻笑左出聲

陀地定北姑啊？

中產？

棟野好核特

呢座野真係痴尻線
係正海傍咁撚高 block哂成個視線
政府咁撚樣都批

世界最top既連鎖酒店係咩？

Marriott? Peninsula? Intercontinental?ritz Carlton?
Four seasons?
Mandarin Oriental?

另外upper house屬於邊個集團？

地產霸權囉

因為呢個Post先知Rosewood 俾新世界收購咗
Peninsula 算唔算其中一間連鎖Luxury Brand呢

Upper House Swire

我之前無聽過rosewood

佢長期係TripAdvisor 入面最高分

邊方面最top?
分店最多可能係best western

綜合設備同service

咁多酒店工作者

成個名cheap晒

用英文即刻高級番晒

應該唔夠麗思卡頓咁奢華

風格唔同 一個奢華 一個簡約
但兩間都高級

地標

"Danny是個很情緒化的人，有一次，我和王書麒等一班『死’靚’仔』在Canton Disco見到丹尼飲大咗，DJ已關燈準備走，他在『舌累』DJ播多次一首歌《Conga》，那個DJ不肯，我跟DJ說：『你播吧，播完我帶他走。』然後立刻打給梅艷芳，梅姐在水車屋，我們帶了丹尼去那裏就走。很奇怪，隔兩天我去麗晶（現在的洲際酒店），陳百強是一個很孤獨的人，他時常行街買衫...."

"唐鶴德出身富庶，因家庭原因從小就結識張國榮。唐畢業後從事金融行業工作。網絡流傳稱，1982年張國榮與唐鶴德在香港麗晶酒店再次邂逅，當時的張國榮還沒有如日中天的名聲，二人相互扶持，同甘共苦。3年後，二人開始了地下戀情....."

許冠傑光榮引退匯群星 梅艷芳 葉玉卿 黃錦燊 浪子心聲
地點: 九龍尖沙咀麗晶酒店
日期: 1992年2月23日
梅艷芳演釋Sam Hui首本名曲浪子心聲

係啦，我層樓個海景都比佢block 左少少，好彩夠高

最衰佢又唔撚賣

澳門間麗思仲豪過香港間

00後新移民

Shit~

嬲呀 見到咁多人講酒店 hyatt冇人提

萬國夠冇人提
而家講緊州際同麗晶嘛

仲有世界

屌 麗晶個名好大陸

佢要做地標

英殖時期

麗晶彈道道彈?

其實好在當年新世界財困要賣咗座嘢
如果唔係可能已經拆咗

世界定新世界

可以坐俄羅斯航空去嗰間

應該係後者， 零零漆係大陸都好多人識

負評=00 後

第一時間諗起國產淩淩七

Oh yes well
我經已book左房

套戲紅咗兩個地方，第二個係皇室堡

噢 有d咁嘅事？

煞魔有地方住啦

灣仔君悅呢

君悅五星中啦
同PP樓上另外嗰3間差唔多
四季真係外型肉酸 入面都唔算靚

Conrad, Shangai-la & upper house?